和理非唔好走呀 義士要走時無你地掩護點算呀 喺西鐵站入面等佢地都好吖

今日冇目標
留守黎做咩

今日目標又唔係攻入元朗國，留俾佢哋警黑對峙好過啦

唔係叫留喺前線
係留喺西鐵站附近

一陣元朗西鐵站無人義士上車咪即刻畀人拉

現場決定，人地想留你管唔到，人地想徹你都唔應該屌
大家講左要留力，前線比人拉曬之後點繼續

唔好走晒呀
一陣元朗西鐵站無人義士上車咪即刻畀人拉

又話現場決定

我叫人唔好走晒 搞到前線無掩護
衝唔衝 入唔入村無出聲

橫掂和理非都係返歸睇直播不如留喺西鐵站附近有咩事掩護義士

Push